# Bitrix поиск товаров с png картинками

Разместить в любом месте на сервере рядом с Битрикс и указать тип и id инфоблока с товарами.

### Изменить значения переменных на свои

$IBLOCK_ID = 1;

$TYPE = "catalog";
